[
        {
            "questionText": "Какую согласно инструкции по эксплуатации ширину захвата жатки для  трав ПКК 04600000 имеет кормоуборочный комбайн КПК-3000 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "1,85 м.",
                "3,00 м.",
                "3,3 м."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При каких оборотах дизеля по требованиям безопасности следует включать и выключать ВОМ, привод жатки, привод шнеков выгрузки зерна зерноуборочного комплекса КЗР-10 \"Полесье-Ротор\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "700 - 800 об/мин.",
                "900 - 1000 об/мин.",
                "1200 - 1400 об/мин."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая может быть неисправность в коробке передач зерноуборочного комбайна КЗС-1218 \"Полесье\", если включение передач сопровождается шумом?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Разрегулирован механизм управления гидронасосом ходовой части.",
                "Разрегулирован механизм управления коробкой передач.",
                "Неисправности в выключении блокировки."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой согласно технической характеристике диаметр молотильного барабана имеет зерноуборочный комбайн \"Лида-1300\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "550 мм.",
                "600 мм.",
                "650 мм.",
                "700 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Разрешается ли включать наклонную камеру зерноуборочного комбайна \"Дон-1500Б\" при больших оборотах коленчатого вала двигателя?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Запрещено.",
                "Разрешается.",
                "Разрешается при низкой урожайности."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Возможен ли запуск двигателя энергетического универсального средства УЭС-2-250А \"Полесье\", если включён гидронасос в системе привода ведущих колес?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Нет.",
                "Да.",
                "Не имеет значения."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Каким должен быть уровень охлаждающей жидкости в радиаторе дизеля СМД-72?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Охлаждающая жидкость должна закрывать трубки сердцевины радиатора.",
                "Уровень охлаждающей жидкости должен доходить до горловины радиатора.",
                "Уровень охлаждающей жидкости должен быть выше сердцевины радиатора на 20 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Можно ли проверять исправность предохранителей электрической цепи замыканием электропроводов?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Можно, если отсутствуют измерительные приборы.",
                "Запрещено.",
                "Разрешено, если двигатель заглушен."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При каком ТО нужно проверить и при необходимости отрегулировать механизм управления скоростью движения, механизм управления колёсными тормозами, механизм управления стояночным тормозом кормоуборочного комплекса КВК-800 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "ТО-1.",
                "ТО-2.",
                "ТО-3."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какие зазоры на выходе между декой и молотильным барабаном рекомендуется устанавливать у зерноуборочного комбайна КЗС-812 \"Полесье GS812K\" при уборке овса?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "2 - 6 мм.",
                "3 - 7 мм.",
                "4 - 8 мм.",
                "12 - 18 мм."
            ]
        }
    ]
    